Twitter 成堆人係度傳投票舞弊

一大堆簡體字account
一大堆抖音式既video
同埋似是如非既相
係咁要人質疑選舉合法性
同埋抵毀民主制度
睇黎有人真係好想美帝內戰

大家記得保持思考

美國內戰VS共登上店

上台

嗰啲好似係流亡中國人，侵嘅fans

唔知真定假
但真係好撚on9

是旦一張相都信

幫侵平反都屌?
五毛 block 上一頁

香港選舉深圳一車車
老人痴呆到連仔女都認唔到照車去投票

比郵寄就種得仲恐怖
根本支那就係用香港果套輸出

第一日上twitter打國際戰線?
不嬲反共中國人啲殘體屌共post仲多過粵語屌共post㗎啦

成個選舉連twitter擺明陷害侵，樓主仲要幫支共講說話
blocked

收皮啦三毛
你唔係覺得琴日好撚有合法性呀嘩
屌你啦

質疑還質疑
但唔好乜Q 都照單全收

是旦POST 張相, 地下有幾個紙箱
又話侵侵D 票俾人扔左
JM9

中國就係想美國第二次內戰
到時唔止台灣淪陷 越韓日都直接玩完

打左好耐

但唔好咁ON9 , 乜都RT 得唔得

老實講佢地仲激過連登仔

美國人話係就係

不過重新點票同查證選票係冇問題 唔係第一次

海外民運班人滲透到鬼仲多過人,我基本唔會信

有d 直頭覺得係世界未日
又話以後唔玩twitter 咁

咁你個post無講邊啲應該rt喎

有時都唔明點解會有連登仔信佢地
仲要當係事實咁post上來連登

集中營見

咁大個人, 自己諗啦屌

咁即係完全無內容嘅廢post啦屌